翻新Macbook Pro mon問題

呢部翻新macbook pro用左幾個月，今日開機就變成禁，又冇跌過

重裝macOS, 重置NVRAM都係禁，係咪要整

Yes

Apple certified refurbished ?拎番apple store有人搞

係 之前都試過用用吓咁
比藍精靈撚左三鑊先肯同我換mon
佢應該會幫你換